
/** 
 * NUEVO ERROR (resuelto, recuerda actualizar los comentarios)
 * La función no presenta ninguna alerta, 
 * sin embargo no se muestra el resultado de la búsqueda 
 * en la pantalla o consola. ¿Qué podría estar fallando? 
 * 
 * Estamos obteniendo algo de la api?
 * El código para Renderizar en pantalla esta correcto?
 * Necesitamos un botón para hacer la búsqueda?
 * Por que la búsqueda no funciona al presionar enter?
 * RESUELTO:
 *  Error encontrado: pase handleSearchMulti como prop a Navbar, pero también había que hacerlo en App.tsx
 * ----------------------------------------------------
 **TODOS LOS ERRORES ANTERIORES A 28/03/2024 ESTÁN RESUELTOS**
 * - Se corrigió el error de la búsqueda al presionar enter, ahora se puede buscar sin hacer click en el botón.
   - Algunas imágenes no se muestran en la pantalla. (resuelto)
 * */

/**

 ----------------------------------------------------------------------------------

    * MVP (Minimum Viable Product) - 4/07/2025

 Errores pendientes:
 - Se actualiza el render al escribir en el input sin presionar enter, queremos mantenerlo asi? 
 - Debounce no retrasa lo que se escribe en consola.
 - Eliminar todos los Console.log que no sean necesarios.
 
 
 ----------------------------------------------------------------------------------

 Al finalizar el MVP pendientes:
 - Borrar las branches innecesarias.
 - Añadir top rated movies al homepage
 
 ----------------------------------------------------------------------------------